Jak se maš? Mam dobře. Měla jsem hezky den. Rano jesm vastavala poztě v 10 hodiny. V 11:30 jsem zahrala s kamarady. V poledne jsem plavala v bazenu. Potom jsem snědla tradiční české jidlo a vypila jsem kavu. Sejdla jsem se s kamarady v 14 hodiny. Podivali jsme se na film v 17:00. Večer přijedli jsme do diskotéku. Byla jsem veselý. O půlnoci přijdli na kavu v kavarně. A ty. Máš hezky den? Tvoje Eva
